畫家係旺角花園街圖書館樓下俾差人圍

無圖，剛路過，唔知點做

推。

畫家?

人地白卡,班黑警可以做乜

佢白卡金身

點解白卡係金身？

你死佢都未死 唔洗擔心